【最新】民陣前召集人岑子杰在旺角遇襲受傷

【最新】民陣前召集人岑子杰在旺角遇襲受傷

Push

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

係呀,我知我地講近廢話,但前線的確需要支援

FB: 國難五金, 香港自由之書

吉人天相

屌有人forawrd呢張相俾我

終於明白 襲擊子杰【真正目的】